今朝一返工就比個90後秒撚左

是咁的 佢有份野成個星期都未郁過
咁我咪提下佢
「呀yoga 你份野擺左成個星期喇喎 好快手d喇 呀head等住用 」
點知佢答我
「你唔做？ 」
我當堂o撚晒嘴
原來而家d人會將自己嘅工作推比人
仆你個街我成日都幫你手你竟然咁樣串鳩我
仲有我話晒都係你半個大佬呀屌

好唔開心...

你唔做?

你唔做？

你咪教吓佢做，你先做一半，佢做一半。下次佢做7成，然後再十成。

你如果冇教人做，人地未必識做，所以咪叫返上司（你）做。

咁你同返佢講話份野比佢做嘛

咁佢又講得岩！咁你又唔做既？

我就成日答啲細
咁我係咪出埋你份糧呀？

係囉 樓主解釋下做咩唔做？

答得你呢句 份野係咪你都要負責？

屌你講嘢冇啲技巧
你應該問佢係咪有啲咩困難
做大佬要圓滑少少

應該係
如果唔係點解會比秒佢到
大可以理直氣壯咁屌鳩返佢唔做野

佢做過幾次... 佢唔識我都唔敢叫佢做

佢做
我o嘴係估唔到佢會咁樣將自己嘅野推比我做

其實份野冇困難
3個字就搞掂啦
係佢邊做邊打機拖慢黎做

你應該陪佢一齊打機，係咁累輸佢。佢打到無癮就會做野。

唔得 一陣其他細嘅見到咪有樣學樣
佢又唔係唔做嘅 要篤住佢囉
係估唔到今日咁串

學到野 借我用下

快啲炒左佢，請我

利申勤勞寶寶